(an)而家click個台名轉唔倒台？

update前click個台名都可以轉台
而家要click三橫先得
部電話大，單手啱啱篤唔倒嗰三橫可唔可以加番

唔好意思 下版本會加返